此生已完

成個教育系統跟本就催毀人既自信困住你浪費光陰，然後大左就批判你冇大志冇成就。一絲都冇諗撚過人需要啲咩工具黎成長黎成功，一味迫返學就當完撚左個責任，但又識苛求你負責任（例如學生既責任) 成件事跟本鳩做跟本反人性，聽話原來係玩自己。 唔好同我講咩人地得，狗食屎都冇事但人會肚痛，你又會唔會叫條魚爬樹?

讀書不嬲無用 你仲盲目地去信讀書有前途？

好了，自信又被催毀了，技能工具又冇，要克服的抑鬱創傷比人家多一大堆，已經好難維持動態力量，想唔失敗都幾難，失敗得多就會放棄,周而復始。不過我都知出面99%既仆街都係唔會理解

好了，自信又被催毀了，技能工具又冇，要克服的抑鬱創傷比人家多一大堆，已經好難維持動力，想唔失敗都幾難，失敗得多就會放棄,周而復始。不過我都知出面99%既仆街都係唔會理解

agree 樓主，上世界７０至８０年代
可能做差人，文職公務員都可以買樓，好快供完
小販，開的士都可以養家，什至夠移民
無大陸人，社會有流動，機會多，重視工人

宜家？！
根本香港差過北韓，只有死

你講得岩，但此題無解，此屎需必吃

有L得揀？為又係唔會支持你，整個系統係你讀鳩書既時候比資源

你同相中人有幾多差距？

社會唔需要你 完

部份認同 但唔會係失敗既藉口

Like I care

末期cancer 唔會係死既值囗

要depend on人地需要先覺得自己值得存在，真可憐

社會都唔CARE你